
..  Copyright (C) Carlos Hitoshi Morimoto e José Coelho de Pina Jr.
    É permitida a cópia, distribuição e/ou modificação desde documento
    sob os termos da Licença de Documentação Livre GNU (GNU Free 
    Documentation License) versão 1.3 ou versão subsequente
    publicada pela Fundação de Software Livre (Free Software 
    Foundation); com as seções invariantes sendo Prefácio e 
    Lista de Contribuidores, sem texto de capa ou contra-capa.  
    Uma cópia da licença está disponível em:
    https://www.gnu.org/licenses/licenses.pt-br.html#FDL


.. qnum::
	:prefix: cap03-02
	:start: 1



Para onde vamos
---------------

Ao final desse capítulo você deverá ser capaz de:

    - identificar variáveis em programas em Python;
    - usar o operador de atribuição `=` para criar e manipular variáveis;
    - usar a função input();
    - usar a função print();
    - usar valores das classes int, float, str, e bool;
    - usar as função de conversão int(), float(), bool() e str();
    - simular um programa simples em Python.

